Les textes qui sont sur le jeu vidéo:


La tour Eiffel est une tour de fer puddlé de 324 mètres de haut.Elle est située à Paris, Contestée par certains à l'origine, la tour Eiffel fut d'abord, à l'occasion de l'exposition universelle de 1889, la vitrine du savoir-faire technique français. 

Le musée du Louvre est un musée d'art et d'antiquités situé au centre de Paris dans le palais du Louvre. C'est le plus grand musée du monde, et le plus grand de Paris, par sa surface d'exposition de 60 600 m² et ses collections qui comprennent près de 460 000 œuvres.

L’Arc de Triomphe sur la place de l’Étoile dont la construction, décidée par l'empereur Napoléon , débuta en 1806 et s'acheva en 1836 sous Louis-Philippe, est situé à Paris, dans le 8e arrondissement.